盛讚condom就好似共匪盛讚警犬

共匪依家高度讚揚警察
當各位用Condom個陣
你都會高度讚揚個Condom好安全，堅守崗位、恪盡職守、無畏無懼。
萬一個Condom出事，你唔好話唔驚啊
當用完就……………

警犬要認清楚啊

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！